（突發）義士已成功進入立法會！

香港勝在日

但要小心比狗反包圍

小心狗 所以一定要有人睇住出面 呢場杖就贏